<dialogue name="Scene 3.6 Native Base">
  <node id="0" npcText="Рад снова приветствовать на базе, солдат! Признаюсь честно, я впечатлён твоими успехами. С такой самоотдачей выполнять все поручения, при таком неудобном начале службы… До этого момента я ещё мог сомневаться в тебе, но каждый раз ты убеждаешь меня, что все сомнения на твой счёт напрасны. &lt;b&gt;Я принял решения,&lt;/b&gt; что больше не буду ставить твою преданность под сомнение. &lt;b&gt;Ты отличный боец, &lt;/b&gt;каких ещё поискать! И это достойно уважения. С этого момента, каждый будет знать, что ты уже успел отличиться, &lt;b&gt;Сержант Джером!&lt;/b&gt; " npcName="Командир">
    <answer text="&lt;shake&gt;…Сержант?&lt;/shake&gt;" toNode="1" />
  </node>
  <node id="1" npcText="&lt;b&gt;Да, ты не ослышался.&lt;/b&gt; Я повышаю тебя в звании. Отныне в твои обязанности будет входить не только участие в миссиях, но и поддержание морально духа солдат, координация своего подразделения в бою, написание отчётов и рапортов мне лично! Можно сказать, &lt;b&gt;что ты - связующее звена между рядовыми и командованием.&lt;/b&gt; Будь ответственным и внимательным, теперь от твоих решений будет зависеть не только твоя жизнь. " npcName="Командир">
    <answer text="Так точно, сэр! " toNode="2" />
  </node>
  <node id="2" npcText="Ха-ха, другого ответа я и не ожидал. А теперь давай поговорим о ещё одной составляющей твоего повышения. Новое звание влечёт за собой новые заботы. Я знаю, что управлять другими людьми может быть нелегко. Ты стараешься уберечь их, научить, но, к сожалению, даже самые обученные и слаженные отряды терпят потери. Когда твои люди погибают у тебя на глазах… &lt;b&gt;с этим сложно смириться.&lt;/b&gt; Я всё это прекрасно понимаю, я прошёл через это сам и не желаю для тебя тех же мучений. Чтобы справиться с тягостями войны было легче, мы назначаем тебе приём успокоительных. Да, это может показаться чем-то страшным, но поверь, не принимать их ещё страшнее. Не могу передать, какие кошмары мне порой виделись по ночам, после сражений… &lt;i&gt;Успокоительное&lt;/i&gt; – меньшее из зол в этом случае, к тому же его приём будет проходить строго под наблюдением врачей, и они проследят, чтобы ничего плохого не произошло. Ну что, убедил я тебя? " npcName="Командир">
    <answer text="&lt;color=green&gt;Да, я согласен с необходимостью приема успокоительных.&lt;/color&gt;" toNode="3" />
    <answer text="&lt;color=red&gt;Нет, мне это не нужно.&lt;/color&gt;" toNode="4" />
  </node>
  <node id="3" npcText="Хорошо, есть ещё у тебя голова на плечах. &lt;b&gt;Загляни сегодня в госпиталь, там тебе объяснять все подробней. &lt;/b&gt;" npcName="Командир">
    <answer text="Будет сделано, сэр. Что-то ещё или я свободен? " toNode="5" />
  </node>
  <node id="4" npcText="Хм, вот как. &lt;i&gt;Неожиданный ответ.&lt;/i&gt; Впрочем, вопрос был скорее риторический. Пока я командир на этой базе, мне решать, что для моих солдат лучше, а что хуже, и я считаю, что тебе успокоительные не повредят. Не подумай ничего плохого, но у меня больше опыта, чтобы судить о таких вещах. Всё-таки ты ещё слишком молод и самонадеян. &lt;b&gt;Загляни сегодня в госпиталь, там тебе объяснять все подробней.  &lt;/b&gt;" npcName="Командир">
    <answer text="Будет сделано, сэр. Что-то ещё или я свободен? " toNode="5" />
  </node>
  <node id="5" npcText="Погоди, солдат, не торопись. Есть ещё одна новость. Скоро наш лагерь своим визитом почтит &lt;color=red&gt;Святой Будда.&lt;/color&gt; Мы устроим ему подобающий приём, тебе, как и группе других военных, выпала честь принять в нём участие. &lt;b&gt;Будь готов завтра.&lt;/b&gt; На этом всё, можешь идти. " exit="True" npcName="Командир" />
</dialogue>