<dialogue name="Scene 1.3b The Path to the Barracks">
  <node id="0" npcText="Ну, добро пожаловать в строй! Я младший сержант &lt;b&gt;Эрик Скотт,&lt;/b&gt; можешь обращаться ко мне, если будут какие-то вопросы. Тебе как зовут? " npcName="Провожатый">
    <answer text="Не помню..." toNode="1" />
    <answer text="Я забыл..." toNode="1" /> 
  </node>
  <node id="1" npcText="Забыл своём имя? Это как? Головой ударился что ли?" npcName="Провожатый">
    <answer text="Наверно..." toNode="2" />
    <answer text="Не могу сказать..." toNode="2" /> 
  </node>
  <node id="2" npcText="Да-а, сильно тебя пришибло. Впрочем, не беда. У нас ребятам и похуже порой достаётся, так что тебе ещё повезло. Никак Будда помог! А имя и новое придумать можно. Всё-таки сегодня ты сделался солдатом, считай положил начало новой жизни. Другое имя будет как раз кстати. Как тебе вариант Джером? Так моего племянника звали, хорошее имя…" npcName="Провожатый">
    <answer text="&lt;color=green&gt;Согласиться.&lt;/color&gt;" toNode="3" />
  </node>
  <node id="3" npcText="Отлично! Значит с этого дня, &lt;b&gt;Джером&lt;/b&gt;, ты рядовой армии &lt;color=red&gt;Святого Будды.&lt;/color&gt; Носи это звание с честью и гордостью. Завтра я проведу тебе инструктаж, а сегодня можешь отдохнуть и познакомиться с остальными ребятами. " npcName="Провожатый" toNode="5">
  </node>
  <node id="5" npcName="Провожатый">
    <answer text="Что будет после инструктажа?" toNode="6" />
    <answer text="Где я буду служить?" toNode="7" />
  </node>
  <node id="6" npcText="Как научишься основам, сразу в бой отправишься. Ситуация сейчас нестабильная, бойцы нужны позарез, так что новичков долго в запасе не держат. Через день-два будешь уже еретиков стрелять. &lt;b&gt;Соскучиться не успеешь!&lt;/b&gt; Я тут слышал, что в районе Хардена нападение планируется, тебя туда скорее всего перекинут. Но это только между нами, я тебе ничего не говорил! Понял? " exit="True" npcName="Провожатый" />
  <node id="7" npcText="Командир отбирал бойцов, а не технический персонал, так что-то долго отсиживаться на базе не получиться. Через день-два... Как научишься основам, сразу в бой отправишься. Ситуация сейчас нестабильная, бойцы нужны позарез, так что новичков долго в запасе не держат. Через день-два будешь уже еретиков стрелять. &lt;b&gt;Соскучиться не успеешь!&lt;/b&gt; Я тут слышал, что в районе Хардена нападение планируется, тебя туда скорее всего перекинут. Но это только между нами, я тебе ничего не говорил! Понял?" exit="True" npcName="Провожатый" />
</dialogue>