<dialogue name="Scene 5.1 Eric">
  <node id="0" npcText="Джером, привет, а я везде тебя ищу! Пророк приказал привести к нему всех отличившихся солдат. Он устраивает какой-то &lt;b&gt;особый ужин!&lt;/b&gt; Нам следует поспешить. " npcName="Эрик">
    <answer text="Ты тоже идёшь?" toNode="1" />
  </node>
  <node id="1" npcText="Нет, меня не пригласили, но я не расстраиваюсь. Сегодня слишком хороший день, чтобы грустить." npcName="Эрик">
    <answer text="Случилось что-то хорошее?" toNode="2" />
    <answer text="Ты о чём?" toNode="2" />
  </node>
  <node id="2" npcText="&lt;b&gt;Произошло то, чего я так долго ждал!&lt;/b&gt; Помнишь, я говорил, что буду добиваться у капитана перевода на фронт? Так вот &lt;b&gt;у меня получилось!&lt;/b&gt; Он согласился назначить на моё место кого-то другого, представляешь?" npcName="Эрик">
    <answer text="Поздравляю, но почему ты так рвёшься на фронт?" toNode="3" />
    <answer text="Поздравляю, но разве не безопаснее работать с бумажками? " toNode="3" />
  </node>
  <node id="3" npcText="Знаешь, я ведь пошёл в армию &lt;b&gt;добровольцем,&lt;/b&gt; мне тогда ещё 18 даже не было. Когда началась вся эта война я жил вместе с со старшим братом и его семьёй – женой и ребёнком. После того, как наша матушка скончалась они приютили меня несмотря на то, что сами едва сводили концы с концами. Не могу передать, как я был им благодарен. Так вот мы жили все вместе, когда началась &lt;color=red&gt;война&lt;/color&gt;. Наша деревня находилась совсем рядом с границей и в один из дней на неё напали. &lt;i&gt;Все произошло так внезапно…&lt;/i&gt; я точно не помню, что случилось, но, когда пришёл в себя дом был уже разрушен, жена брата плакала, а его самого и племянника нигде не было видно. В общем, не хочу вдаваться в подробности, но мой брат после этого остался без руки и без сына. Я не мог смотреть на то, что стало с моей семьёй и поклялся, что &lt;color=red&gt;отомщу&lt;/color&gt; за них во чтобы то ни стало. Так я и оказался здесь, ну а дальше ты знаешь… неудачная первая миссия, ранение и куча бумажек...." npcName="Эрик">
    <answer text="Мне жаль, что твоя семья пострадала. Я уверен, у тебя получиться отомстить!" toNode="4" />
    <answer text="Ты не один такой, многие солдаты лишились родных на этой войне. Мы с тобой не оставим это так! " toNode="5" />
  </node>
  <node id="4" npcText="Спасибо, я надеюсь на это. Буду стараться из-всех сил на этой миссии! Перебью столько еретиков, &lt;b&gt;сколько смогу! &lt;/b&gt;" npcName="Эрик">
    <answer text="Мне жаль, что твоя семья пострадала. Я уверен, у тебя получиться отомстить!" toNode="6" />
  </node>
  <node id="5" npcText="Да, ты прав! &lt;b&gt;Мы отомстим за всех, кого убили эти уроды! &lt;/b&gt;" npcName="Эрик">
  </node>
  <node id="6" npcText="Ох, уже пришли. Ладно, не буду больше задерживать, удачи на ужине!" exit="True" npcName="Эрик" />
</dialogue>