<dialogue name="Scene 3.5 Holiday">
  <node id="0" npcText="&lt;b&gt;Мы собрались сегодня здесь&lt;/b&gt; чтобы свершить великое подношение! Чтобы прославить наших верных солдат, которые неустанно истребляют нечисть и несут в мир свет. Чтобы воздать почести &lt;color=red&gt;Великому Будде,&lt;/color&gt; приобщившему нас к святым таинствам. Чтобы принести &lt;b&gt;Богу,&lt;/b&gt; единому и всевластному, дары из плоти и крови, как завещает священный завет и главное писание! &lt;b&gt;Да прибудет с нами благодать Божия, и да будем мы достойны её! &lt;/b&gt;" npcName="Служитель">
    <answer text="" toNode="1" />
  </node>
  <node id="1" npcText="&lt;i&gt;Да прибудет с нами благодать Божия, и да будем мы достойны её!&lt;/i&gt;" npcName="Толпа">
    <answer text="" toNode="2" />
  </node>
  <node id="2" npcText="Но чтобы заслужить &lt;b&gt;любовь Господа&lt;/b&gt; одних слов не достаточно, мы должны действовать! &lt;i&gt;«И да воздастся тем, кто Господу служит, дары подносящим и последнее с себя снять готовым. И да будут они знать, что старания их не напрасны, и что дары дающий да одарен будет. И прибудет с ними сила, чтобы не устрашиться воли Божьей, и мужество, чтобы исполнить её. И будет благостен тот и будет свят».&lt;/i&gt; Так принесём же &lt;b&gt;дары Господу нашему!&lt;/b&gt; Выведете заключённых! " npcName="Служитель">
    <answer text="" toNode="3" />
  </node>
  <node id="3" npcText="Эти жалкие существа не могут ни говорить, ни думать. Их тела сломаны, а разум искалечен. Единственное, что ещё имеет в них ценность – &lt;b&gt;это душа,&lt;/b&gt; данная Богом. Освободим же её из бренных оков тела! Дадим ей влиться в тела святых воинов на фронте! Дадим ей наполнить их силами! &lt;color=red&gt;Во имя Бога! Во имя Победы!&lt;/color&gt;" npcName="Служитель">
    <answer text="" toNode="4" />
  </node>
  <node id="4" npcText="&lt;i&gt;Во имя Бога! Во имя Победы!&lt;/i&gt;" npcName="Толпа">
    <answer text="" toNode="5" />
  </node>
  <node id="5" npcText="&lt;b&gt;Да, прославиться Бог наш единый и всевластный, да разойдётся весть о нём по всем уголкам света. И да возрадуется грешник, и скажет: «Верую», и да простятся ему все грехи его и вознесётся душа. И примет &lt;color=red&gt;Бог&lt;/color&gt; его в объятья, как брата своего и пригласит на пир вечный, из плоти и крови неверных. И будет прах их вместо еды и кровь вместо питья. И да будут прощены они на смертном одре, но не спасёт их это и станут они силой питательной для тех, кто кроток и праведен.&lt;color=red&gt; Ешьте, ешьте,&lt;/color&gt; сыны &lt;color=red&gt;Божьи!&lt;/color&gt;&lt;/b&gt;" npcName="Служитель">
    <answer text="&lt;color=red&gt;Съесть прах.&lt;/color&gt;" exit="True" />
    <answer text="&lt;b&gt;&lt;color=red&gt;СЪЕСТЬ ПРАХ.&lt;/color&gt;&lt;/b&gt;" exit="True" />
  </node>
</dialogue>