<dialogue name="Scene 2.4 Command">
  <node id="0" npcText="&lt;b&gt;Я не прогадал, когда принял тебя на службу.&lt;/b&gt; Мне доложили, что ты хорошо потрудился на этой миссии. Молодец, солдат! Ты доказал свою преданность Пророку и показал, что клятва, которую ты давал в этом кабинете, не была пустым звуком. &lt;b&gt;Теперь настал мой черёд доказать, что и мы не бросаем слов на ветер.&lt;/b&gt;В прошлый раз я, говорил, что армия позаботиться о вас и обеспечит всем необходимым. Так вот, я не соврал. &lt;color=red&gt;Пророк&lt;/color&gt; ценит тех, кто служит на благо страны, и заботиться о своих солдатах. Поскольку этот был тяжёлый бой, мы понимаем, что сейчас ты можешь чувствовать себя подавленно и тревожно. Так вот, на такие случаи у нас есть решение – &lt;color=red&gt;специальные витамины,&lt;/color&gt; которые помогут снять стресс и улучшить самочувствие. Принимай их, когда почувствуешь необходимость. " npcName="Командир ">
    <answer text="Обрадоваться этой новости" toNode="1" />
    <answer text="Отреагировать нейтрально" toNode="2" />
  </node>
  <node id="1" npcText="Ха-ха. Отлично, солдат. Лекарство будет ждать тебя в госпитале. А сейчас давай поговорим о твоём следующем деле." npcName="Командир">
    <answer text="Как скажете, сэр. Что за дело?" toNode="3" />
  </node>
  <node id="2" npcText="Хм, я вижу ты устал, последняя миссия утомила тебя. Ну ничего, это лекарство поможет тебе, таблетки будут ждать в госпитале. А сейчас давай поговорим о твоём следующем деле. " npcName="Командир">
    <answer text="Как скажете, сэр. Что за дело?" toNode="3" />
  </node>
  <node id="3" npcText="Наша разведка доложила, что завод на территории Соколов, который считался закрытым, &lt;b&gt;продолжает свою работу.&lt;/b&gt; И более того, по мимо стандартных промышленных товаров, на нём изготавливается боевое снаряжение и возвращается в рабочее состояние поломанная военная техника. &lt;b&gt;Нужно уничтожить&lt;/b&gt; его и лишить эти отродья дьявола ресурсов. Вы с отрядом отправляетесь завтра, вас отвезут в город неподалёку, будь готов. А теперь можешь идти. И, солдат, отдохни, пока есть возможность. " npcName="Командир" exit="True">
    <answer text="Так точно, сэр. " exit="True" />
  </node>
</dialogue>